Auba同Laca已經唔止friend咁簡單

連個樣都一樣
Swap完都冇分別

真係冇分別

唔知點解個樣兩個都老咗

Mario一高一矮

兩件都咁垃圾

高嗰個好似後生咗